{
    "CAN Adapter": "CAN适配器",
    "Please start this adapter instance to enable further configuration options.": "请启动此适配器实例以启用更多配置选项。",
    "Please press button 'Save', when you're done on this tab.": "完成此选项卡后，请按“保存”按钮。",
    "External CAN Adapter": "外部 CAN 适配器",
    "Device mame of CAN adapter connected to external bus, e.g. can0": "连接到外部总线的 CAN 适配器的设备名称，例如可以0",
    "Connect to Adapter": "连接到适配器",
    "Internal CAN Adapter": "内部 CAN 适配器",
    "Device mame of CAN adapter connected to internal bus, e.g. can1": "连接到内部总线的 CAN 适配器的设备名称，例如可以1",
    "List of UDS devices": "UDS设备列表",
    "List of available devices": "可用设备列表",
    "Configuration requires a running adapter instance!": "配置需要一个正在运行的适配器实例！",
    "You may edit 2nd column to set name of state for the device (visible in object tree).": "您可以编辑第二列来设置设备的状态名称（在对象树中可见）。",
    "UDS device scan is ongoing. This may take up to 20 seconds.": "UDS 设备扫描正在进行中。这可能需要长达 20 秒的时间。",
    "'Device state name' must not be blank!": "“设备状态名称”不能为空！",
    "Symbol '.' not allowed in 'Device state name'": "象征 '。' “设备状态名称”中不允许使用",
    "Device name (Viessmann)": "设备名称（菲斯曼）",
    "Device state name": "设备状态名称",
    "Device ECU name (fixed)": "设备ECU名称（固定）",
    "Device Address": "设备地址",
    "Device ECU address (fixed)": "设备ECU地址（固定）",
    "CAN id for collecting data": "用于收集数据的 CAN id",
    "CAN id - still experimental. Leave blank for deactivation.": "CAN id - 仍处于实验阶段。留空以停用。",
    "List of datapoints": "数据点列表",
    "Start scan for datapoints of all devices": "开始扫描所有设备的数据点",
    "Confirm scan for datapoints": "确认扫描数据点",
    "Scan will take up to 5 minutes. Plaese make sure, no other UDSonCAN client (e.g. Open3Eclient.py) is running. Please do not close the tab during scan. You may follow up the progress by watching the Log in an additional tab.": "扫描最多需要 5 分钟。请确保没有其他 UDsonCAN 客户端（例如 Open3Eclient.py）正在运行。扫描期间请不要关闭选项卡。您可以通过在附加选项卡中查看日志来跟踪进度。",
    "OK": "好的",
    "Cancel": "取消",
    "Select device": "选择设备",
    "List of device specific datapoints": "设备特定数据点列表",
    "ID": "ID",
    "Id of datapoint": "数据点 ID",
    "Length": "长度",
    "Length of datapoint": "数据点的长度",
    "Name": "姓名",
    "Name of datapoint": "数据点名称",
    "Codec": "编解码器",
    "Codec used for datapoint": "用于数据点的编解码器",
    "Assignments to External CAN Adapter": "外部 CAN 适配器的分配",
    "Energy Meter E380": "电能表 E380",
    "WARNING: Values below 2 seconds may cause heavy system load!": "警告：低于 2 秒的值可能会导致系统负载过重！",
    "Activate communication": "激活沟通",
    "This text will be used as base for object tree": "该文本将用作对象树的基础",
    "Min. update time (s)": "分钟。更新时间（秒）",
    "Minumum update time for states. 0 for immediate update.": "状态的最短更新时间。 0 表示立即更新。",
    "Collecting Data on External CAN Adapter": "收集外部 CAN 适配器上的数据",
    "Listen for data on addresses given in this table. No writing to CAN bus. Press '+' to begin.": "侦听此表中给出的地址上的数据。不写入 CAN 总线。按“+”开始。",
    "No device for collecting available (missing CAN ID).": "没有可用的收集设备（缺少 CAN ID）。",
    "ERROR: column 'Device state name' must contain unique text.": "错误：“设备状态名称”列必须包含唯一文本。",
    "active": "积极的",
    "Requesting data on external CAN Adapter via UDSonCAN": "通过 UDsonCAN 请求外部 CAN 适配器上的数据",
    "Specify schedules for devices, press '+' to begin.": "指定设备的时间表，按“+”开始。",
    "Schedule (s)": "附表",
    "Schedule for requesting given datapoints. 0 for one time request on start of adapter instance.": "请求给定数据点的时间表。 0 表示适配器实例启动时的一次请求。",
    "Separate by comma! All given datapoints will be requested with specified schedule and ECU address.": "用逗号分隔！所有给定的数据点都将根据指定的时间表和 ECU 地址进行请求。",
    "Assignments to Internal CAN Adapter": "内部 CAN 适配器的分配",
    "Collecting Data on Internal CAN Adapter": "收集内部 CAN 适配器的数据",
    "Listen for data on addresses given in this table. No writing to CAN bus.": "侦听此表中给出的地址上的数据。不写入 CAN 总线。",
    "Devices for collecting data. No writing to CAN bus. Press '+' to add device.": "用于收集数据的设备。不写入 CAN 总线。按“+”添加设备。",
    "Update list of datapoints": "更新数据点列表",
    "Start scan to update list of devices": "开始扫描以更新设备列表",
    "Description": "描述",
    "Optional description of this schedule.": "此时间表的可选描述。",
    "Energy Meters": "电能表",
    "UDS CAN Adapter": "UDS CAN 适配器",
    "Device mame of CAN adapter connected to UDS-capable bus, e.g. can0": "连接到支持 UDS 的总线的 CAN 适配器的设备名称，例如可以0",
    "Assignments to UDS CAN Adapter": "分配给 UDS CAN 适配器",
    "Collecting Data on UDS CAN Adapter": "在 UDS CAN 适配器上收集数据",
    "Requesting data on UDS CAN Adapter via UDSonCAN": "通过 UDSonCAN 请求 UDS CAN 适配器上的数据",
    "Second CAN Adapter": "第二个 CAN 适配器",
    "Device mame of CAN adapter connected to second bus, e.g. can1": "连接到第二条总线的 CAN 适配器的设备名称，例如可以1",
    "Assignments to second CAN Adapter": "分配给第二个 CAN 适配器",
    "Collecting Data on second CAN Adapter": "收集第二个 CAN 适配器上的数据"
}
